中學個陣既K lunch時間真係最正

逢星期六日 晏就去唱k 有野食有野飲都係42蚊
而家無呢支歌仔唱
去親都係夜晚K $200~300
感覺都唔同了

未去過

真定假啊？

mk仔

依家都可以去k lunch嫁，都唔貴

讀u時唱到5點

通常都係女同學組團去

珍

有朋友仔生日就去唱K 唱生日歌

毒撚冇呢樣野

最鐘意cut生日歌

之後返看更?

而家無左個種感覺啦
同個女同學唱情歌會有人起哄
呢d小學雞先有既野

如果看更多錢過你

我建議你死鳩左佢😂

仲要loop好撚耐

Show埋身家先講

毒撚都會去嫁？幾條毒撚去

我中學嗰陣，沙士年代，重有green box, 學生價 $29 k lunch

你又貼來睇下囉

好似真係$3x
仲要最後點 勁歌金曲10分鐘個首 瘋狂重播

毒撚未試過K lunch
硬係覺得唱K好貴

你係樓豬面前show 錢
真係不知天高地厚

我做看更

你最少都要多錢過看更啦

有機打

仲有得插歌撚9d人

玻璃心

要幾自卑既人先會睇唔起看更？

我做看更

同同事去都一樣開心仲成日通宵唱添
可惜而家冇晒contact

毒撚表示未去過

當年沙士去K Lunch, 1點去28蚊有野食有野飲, 唱到8點都無人趕我走

死看更dllm

樓豬同我k lunch 得唔得

98 la 我請

唱k送肺炎

流水很清楚惜花這個責任～ 啪啪啪

真·冇呢支歌仔唱

可以自己一個人唱嘅

一人k

試過真係返唔到轉頭
最多只係埋單果陣
見到侍應入嚟有啲尷尬

我都係

最記得一定要某鐘數之前去登記如果唔係就變happy hour冇飯食，對學生哥黎講冇飯食好重皮

沙士前期去唱big echo, 點知冇耐就執左...沙士最勁果期唔識死走去唱neway, 幾廿蚊唱由朝唱到晚

我八十後，學生嗰個年代仲可以先去戲院睇早場，睇完先唱，唱完啱啱好返學校留堂

笑jor
人地講下笑姐 洗唔洗咁認真 笑下咪算

以前打風停課都會即興約唱K
又係由朝唱到晚

你唔識佢咩 出晒名on9

記得仲有得打機，好懷念